朋友都冇 人生仲有咩意義

真

尋找同伴就係你嘅人生意義

冇同伴

無咪識，無人一出世有朋友

冇人想識我

自己咁毒

你開埋開埋咁多依類post
我同你一樣咁毒又無人欣賞自己都唔會咁呻
要知道無女會因為你身世幾慘而可憐你

唔開post冇動力生活落去

每日出post係我人生意義

堅持住喇！
你每日生活有無野做 返學返工呀 有時忙都可以麻醉自己
我無野做都好易諗埋一邊 每日都想死

所以一到夜晚冇野做就好痛苦

我明啊 u not alone
早啲瞓著會好啲

自己都睇死自己，抵你一世唔得

冇

咁係事實